字體較小會好睇d

自己係設定較